國際米蘭：後悔於當年放走古天奴

由於利物浦在今冬的轉會窗完結前，尚未完成任何收購，使不少球迷均將矛頭，直指教練高普，畢竟部份紅軍球迷認為，球隊在過去數個冬季中，曾成功簽下蘇亞雷斯、史杜列治和古天奴等球員，所以冬季收獲良將的機會甚高。

談到利物浦的冬季轉會的，不只紅軍的球迷，還有國際米蘭體育總監奧斯利奧（Piero Ausilio）。他表示，自己最後悔的決定，就是於當年把巴西中場古天奴，賣到利物浦。

2013天1月，古天奴以850萬鎊的轉會費從國際米蘭轉投利物浦，而巴西人如今則成為紅軍的中場核心，更成為英超賽場中，其中一位獨當一面的星級球員。對此，奧斯利奧表示相當懊惱。

他說：「我們認為古天奴是有質素的球員，但當時的國際米蘭，擁有很多頂尖的進攻球員，包括迪亞高米列圖、史尼達、卡斯辛奴和柏拉斯奧，所以令古天奴無法得到足夠的上陣機會，最終決定轉會。我們是不應該放走他的，但他是一名需要機會的球員，球隊在此無法滿足他。」

最後，奧斯利奧更表示，希望古天奴能夠在有朝一日，以球員身份回歸國際米蘭效力。

三冠王

乞衣